深夜=食煙時間❗

🚬🐋好吃❗

食撚死你個死老野

無哂

唔好係道R煙, 出番去啦

無火呀👺❗️

比D火我 🔥

用了一支煙的時間掛念誰

屋企唔比食煙啊 屌你老母

🚒

煙鏟們，早死早著

教埋佢地食啦🚬🐋

屌你老母好撚爽🏇🚬🐋

🚬師兄乜咁啱

🚬🐋您好

為左抽根煙 要走落街食啊陰公🚬

浪費了幾分鐘的感情

🚬🐋噴鳩佢地啦

唔好吸二手煙啦🚬

正左皮。。。

🚬🐋